[上青山打PUBG] 每晚準時8點入席，風雨不改，不見不散！

Twitch直播+Backup:

YouTube放剪輯精華 + 某啲Backup:

有咩問題都可以係chat room留言

暫時會打住 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS (PUBG) 先

看看這支影片「[20170420] 每晚準時8點入席，風雨不改，不見不散！」

全隊含包散，toobad one man show

開始時間係3:00:00

20170421 波已開

死server 休息陣先

重新上線